如果當初進化嘅係甲由而唔係人類 世界會變成點?

人類會唔會好似進擊啲巨人咁
食 (人類)

請睇火星異種

喺地球無得進化到咁啦